如果25歲自住 洗唔洗派利是比看更

利申:中上住宅區

要
唔俾所有看更都認得你

真心咩 我個樣睇落20歲左右

你個樣似中學生咪唔洗俾

識玩應該係抖番個看更轉頭